{
  "txt_change_schedule_btn": "Stabili\u021bi-v\u0103 orele de lucru",
  "txt_add_service": "Ad\u0103uga\u021bi serviciul",
  "txt_not_add_desc": "Nu ave\u021bi niciun serviciu ad\u0103ugat.",
  "txt_not_add_desc1": "\u00cen prezent, nu ave\u021bi niciun serviciu configurat.",
  "txt_not_add_desc2": "Ad\u0103uga\u021bi primul dvs. serviciu pentru a \u00eencepe.",
  "txt_add_ur_service": "Ad\u0103uga\u021bi serviciul dvs.",
  "txt_no_web_conf": "F\u0103r\u0103 conferin\u021be web",
  "txt_Zoom": "Zoom",
  "txt_Webex": "Webex",
  "txt_go_meeting": "MERGE\u021aI LA \u0218EDIN\u021a\u0102",
  "txt_add_new_service": "Ad\u0103uga\u021bi un nou serviciu",
  "txt_edit_service": "Editarea serviciului",
  "service_desc": "Descrierea serviciului",
  "Title": "Titlu",
  "Not_available": "Nu este disponibil",
  "copy_url": "Copia\u021bi Url",
  "copied_url": "Url copiat",
  "Duration": "Durata",
  "typeof_meeting": "Tipul de \u00eent\u00e2lnire",
  "Allow_Recurring": "Permite\u021bi recurent\u0103",
  "Weekly_desc": "S\u0103pt\u0103m\u00e2nal (\u00een aceea\u0219i zi a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii)",
  "Monthly_desc": "Lunar (aceea\u0219i dat\u0103 a lunii)",
  "Reminders": "Reamintiri",
  "reminder_desc": "To\u021bi participan\u021bii ar trebui s\u0103 primeasc\u0103 memento-uri de \u00eent\u00e2lnire",
  "notification": "Notificare",
  "notification15": " Primi\u021bi o notificare \u00eenainte cu 15 minute.",
  "notification24": " Primi\u021bi o notificare \u00eenainte cu 24 de ore.",
  "Paid": "Pl\u0103tit\u0103",
  "Free": "Gratuit",
  "paid_desc": "Stabili\u021bi tariful pentru \u00eent\u00e2lnirile dumneavoastr\u0103. Oferi\u021bi gratuit sau pl\u0103ti\u021bi",
  "Rate": "Tarif",
  "txt_Amount": "Suma",
  "txt_ae_desc": "Dori\u021bi s\u0103 dona\u021bi o parte din \u00eencas\u0103ri?",
  "Visibility": "Vizibilitate",
  "attCalendar": "Ata\u0219a\u021bi calendarul online",
  "attCalendarDesc": "\u00cenainte de a putea ad\u0103uga orice serviciu, trebuie s\u0103 asocia\u021bi un calendar online cu contul dvs.",
  "txt_connect": "Conecta\u021bi-v\u0103",
  "events": "Evenimente",
  "Service_Fee": "Taxa de servicii",
  "Service_Fee_desc": "Alege\u021bi \u00eentre un serviciu gratuit sau pl\u0103tit.",
  "Service_visibility_desc": "Alege\u021bi \u00eentre un serviciu public sau privat.",
  "Service_reminder_desc": "Ve\u021bi fi notificat \u00eenainte de \u00eent\u00e2lnire.",
  "Public": "Public",
  "Private": "Privat",
  "txt_add_org_service": "Ad\u0103uga\u021bi serviciul de organizare",
  "txt_edit_org_service": "Serviciul de editare a organiza\u021biei",
  "service_category": "Categoria de servicii",
  "organization_Name": "Numele organiza\u021biei",
  "location": "Loca\u021bie",
  "organization_website": "Site-ul web al organiza\u021biei",
  "support_email": "E-mail de asisten\u021b\u0103",
  "support_phone": "Telefon de asisten\u021b\u0103",
  "twitter_link": "Leg\u0103tur\u0103 Twitter",
  "linkedin_link": "Link Linkedin",
  "instagram_link": "Link Instagram",
  "facebook_link": "Leg\u0103tur\u0103 Facebook",
  "organization_image": "Imaginea organiza\u021biei",
  "hide_members": "Ascunde\u021bi membrii",
  "show_members": "Membrii spectacolului",
  "promote_to_admin": "Promovare \u00een func\u021bia de administrator",
  "demote_to_member": "Retrogradare \u00een membru",
  "view_public_page": "Vezi pagina public\u0103",
  "price": "Pre\u021b",
  "org_invite_members": "Invita\u021bi membrii",
  "txt_you_were_invited": "A\u021bi fost invitat s\u0103 v\u0103 al\u0103tura\u021bi urm\u0103toarelor organiza\u021bii.",
  "booking_conference_type": "Cum a\u021bi dori s\u0103 v\u0103 rezerva\u021bi conferin\u021ba?",
  "googleMeet": "Google Meet",
  "skypeForConsumer": "Skype For Consumer",
  "teamsForBusiness": "Teams For Business",
  "skypeForBusiness": "Skype For Business",
  "onPhone": "sul telefono",
  "inPerson": "In Person",
  "restriction_level": "Nivelul de restric\u021bie",
  "zoom": "Zoom",
  "Service_reccuring_desc": "Permite\u021bi rezervarea de \u00eent\u00e2lniri recurente?",
  "choose_availability": "Cum dori\u021bi s\u0103 v\u0103 oferi\u021bi disponibilitatea pentru acest tip de eveniment?",
  "choose_availability_desc": "Selecta\u021bi unul dintre programele dvs. sau defini\u021bi ore personalizate specifice acestui tip de eveniment.",
  "white_black_list_extension_off": "Aceast\u0103 func\u021bie necesit\u0103 extensia Blacklist/Whitelist.",
  "txt_requires_Activ_extention_availability": "Aceast\u0103 caracteristic\u0103 necesit\u0103 o extensie a disponibilit\u0103\u021bii colective.",
  "google_meet": "Google Meet",
  "on_phone": "La telefon",
  "in_person": "\u00cen persoan\u0103"
}
